唔知點解第一次聽到反黑 就覺得有阿嬌份

文加拉效應呀

嬌嬌都關你事 翻去j miru算啦

可能美猴都關事呢

典解講其他野都會提到白間